$86 買左中移動

$86 蚊入中移 而家跌唔停 係咪要止蝕了

hold住先

84

聯通升到癲，中移就跌唔停

破位睇79

等79海嘯價